新牌買咩車好

Budget：二十萬樓下

主要買5人車，用黎假日代步

暫時睇中13年既328i同A5，有冇ching揸過依2款車，有冇咩優點缺點

除左以上2款仲有冇其他選擇

歡迎巴絲提出意見

唔知點解硬係覺得A4至A6睇位都爭咁D,而且AUDI中型車到賣車二手比較難放,我會簡3系

興趣係整車？

唔明點解會有得揀會揀audi

想問下 328i泊戶外會唔會整到仆街

你出得廿萬買3系, 都唔係太舊啦, 應該無十年寶馬咁多野整既

超正，未考車之前已經鐘意
到依家P 都甩埋都未買

因為鐘意咗架A5好耐，但有m package 既328又好好j 所以先考慮先2架

咁二十萬應該買咩車好

Evolution

整唔整車都係睇自己識唔識保養同渣車習慣

328啦，換一換條鈴已經好靚仔，同埋f30我有幾個fd揸緊so far都冇乜穫氣野

渣緊12年F30 328i
好用, 唔食油, 跑上黎都跑得下
320呢d 無力

如果係m package條lin已經靚好多
如果無m package就唔好買
個軚盤同條lin 老土肉酸到
如果有曬入廠保養record 其實無乜問題唔洗怕

泊街我幫你起個 i 字出黎

泊村 我驚日曬兩淋整得多姐

啱晒做假日車

部車好醜

咁係老化得快咖快姐